## Игра жизнь с модификацией

### Условие
Нужно написать класс `LifeEmulation`, который моделирует модификацию игры "Жизнь". Игра представляет собой двумерное поле,
в каждой клетке которой записано неотрицательное число. В нашей модификации есть следующие условия "развития" и
"деградации" клеток:

* пустая клетка, или клетка со значением 0, получает значение 1, при условии, если ее окружают 3 клетки со значением
больше 0;

* клетка со значением больше 0, будет «расти», то есть получит +1, при условии, если она имеет 2-3 соседа со значением
больше 0;

* клетка со значением больше 0, примет значение 0, если имеет 1, 4-5 соседей имеющих значение выше 0;

* клетка со значением выше 0, будет «деградировать», то есть ее значение уменьшиться на 1 (-1), при условии, если все
соседние клетки имеют 0, или 6 или 8 соседей имеют значение больше 0.

Помимо этого есть предел роста клетки, т.е. значение клетки не может увеличиваться, если достигнет некоторого порога.

От вашего класса ожидается следуищий интерфейс:

* конструктор, который принимает двумерный массив стартового состояния `start_state` и предел роста клетки `maximum_value`;

* метод приведения объекта в строку, который возвращает строки, представляющие ряды поля, разделенные через перевод строки (unix-style), числа в ряду разделены пробелом;

* метод `get_neighbours_indexes`, который возвращает индексы соседей для клетки `(i,j)`;

* метод `get_neighbours_count_with_positive_value`, который возвращает количество соседей для клетки `(i,j)` с положительным значением;

* метод `get_next_state`, который возвращает следующее состояние для клетки `(i,j)`, но не меняет пока саму клетку;

* метод `iterate`, который производит одну итерацию состояний всех клеток

* атрибут `current_state`, который должен возвращать двумерный массив текущего состояния поля.

### Пример
```python
In [1]: from life_game import LifeEmulation

In [2]: start_board = [[0, 0, 0, 1], [0, 1, 1, 1], [1, 0, 1, 0], [1, 1, 1, 0]]

In [3]: obj = LifeEmulation(start_board, 10)

In [4]: obj.get_neighbours_indexes(2, 3)
Out[4]: [(1, 2), (1, 3), (2, 2), (3, 2), (3, 3)]

In [5]: obj.get_neighbours_count_with_positive_value(2, 3)
Out[5]: 4

In [6]: obj.get_next_state(2, 3)
Out[6]: 0

In [7]: obj.iterate()

In [8]: obj.current_state
Out[8]: [[0, 0, 0, 2], [0, 2, 0, 2], [2, 0, 0, 0], [2, 0, 2, 0]]

In [9]: str(obj)
Out[9]: '0 0 0 2\n0 2 0 2\n2 0 0 0\n2 0 2 0'

In [10]: 
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/life_game$ pytest
```
